就黎被人逼到無家可歸

我七八歲開始就同姑姐一家住。

姑姐同表哥都對我超級好。幾年前姑姐就搬走左。同一時間，姑姐另外一個仔同佢老婆搬左翻黎住。表哥两公婆一直都唔鐘意我住係到，不過佢呀媽又比我住，所以佢無辦法趕我走。於是我同佢两公婆，佢家姐就一齊住。

依排佢两公婆就岀招想我自動話要搬，唔想做醜人。佢地嘅招數包括罷曬啲衣櫃，唔比我用。擺啲雜物入我間房，係間房到做公司野，唔比我訓覺，家用買嗰啲野食講到明我唔食得，要食自己買。得閒用佢把賤嘴話我幾句。但係一直都冇岀到聲趕我走。尋日佢趁屋企冇人，就同我講你唔鐘意咪唔好係到住囉，依到係”我”屋企呀。跟住我就當聽唔到走左入房。

嗰一刻又好想搬，不過我一搬又正中佢地下懷。加上人工超低。所以得個唸字。

條仆街同佢老婆人工加埋起碼十萬，手揸幾層樓，食住屋企，又唔洗交家用。我唸佢同佢老婆唯一睇唔順眼就係我。

問題黎啦，我究竟應該繼續抗戰定係投降，認輸走人？

繼續住
搬

搬黎同我住

唔好搬呀，最多啲洗費你自己畀返
你可以同佢講我明白㗎啦多謝你提點(要微笑)
然後一直住落去

你姑姐唔幫你你可以點？

姑姐唔知

咁你醒 d 俾佢知啦

一個係佢個仔，一個吾係。知又點。
等多一两年佢两公婆生仔佢地可能就搬

寄人籬下
你冇為自己打算架咩 唔通真係諗住住成世

有，所以唔想岀去住，因為洗費會大好多，更加儲唔到錢

屌你老母大陸狗就咪撚留係到啦